火攻甴曱宿舍

暫時諗到用大型發射器將火魔法射入低層單位，甴曱唔守宿舍就後果自負

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

push

6月講到依家啦

[正視聽] 小心風向撚

收皮啦琴晚夠吹到放氯氣彈啦，講就兇狠

邊度搵發射器